東華nursing offer

小弟報Hd入左waiting list
有無人都收到 一齊討論下

有offer，有咩想知？

人生贏家

文商科係咪唔讀得

起薪高😱👍

Waiting list 大唔大機會入到

唔係 睇學校要求

Waiting list咋 仲要係東華 不過入
到已經滿足

如果真係有興趣讀咪試下報囉~
只不過你預身邊既人大部份都係bio底

唔太清楚，sorry
我bachelor就係waiting list，一直都未有消息，佢話要等放榜 (我non jupas入，唔知關唔關事 )

可唔可以收細佬做𡃁

可以

你就想

點解唔報HA既HD?

無full cert

搭小巴去恆管

是咁的
尋日約曬成班以前中學同學出黎聚下舊，食下飯咁
本來過程都幾輕鬆愉快既
但係突然呢，有一個升左恆大既中學同學就提議玩下遊戲咁，廢事咁悶
當中有人就提議玩下D數字遊戲啦，計下數咁
大家都話好既，當係玩下啦

咁就一直計啦，突然間有一鋪
我唔小心咁將好簡單既加數計錯左，將10+7+9+5，計左做32，比正確答案多左一
我D FD就笑我話我咁渣嫁，我都唔好意思咁笑左幾下
就係依個時候，讀恆大果個FD就話我:「咁渣嫁，中學生WO。」
由於小弟不材，升唔到上大學，要係下年進行自修
我當時就無聲出，因為知道恆大係一間好勁既新晉大學，
所以只可以細細聲同佢講番:「唔好意思囉，大學生。」

但由於我條氣好唔順，所以決定係聽日去佢果間恆大到搵佢再玩過隻GAME
由於我住九龍果邊，唔係好熟新界﹗路

上左小巴，途中見到有數棟好有霸氣既建築物，坐立係山與屋村中間，旁邊仲有幾個工地作為點綴，幾個地盤佬企係街邊，左手撩住鼻屎，右手抓下屎忽。

我心諗，依一間一定就係傳說中既恆大

由於我坐係車尾。迫使我一定要運用我豪壯既聲音大叫出我既目的地

「恆大有落唔該。」

講完之後仲要撥下頭髮，電一電側邊D女
諗住可以靠下「恆大」既威名，去型一陣，溝下女
點知個小巴司機又好大聲咁回應我:「恆咩Q大啊，恆管就有。」
係依個時侯，車上引出一陣爆笑
坐係我側邊個中學妹都引唔住笑左我一陣

我都唔等佢停車，即刻係個車窗到跳左出去

我跑入恆大，即刻搵我個FD對質
我問佢:「依間唔係恆大咩?做咩我岩岩落車嗌恆大會被人笑。」
我個FD聽到我咁樣講，面都紅埋咁答我:「關唔關你事啊。」

收到東華HD Nursing confitional offer
要15分

脫貧嘅機會

窮廢撚向上流動嘅唯一選擇

上年我in完，去到放榜前一晚先有offer

咁撚廢個condition

報葛量洪EN？

無5條2都可以讀nursing 架咩
報私家en school都要5條2 啦

我都係waiting list。但我今年係retake，上年有16分。email話You are advised to submit your public examination results / updated transcripts / other qualifications to the Registry as soon as they are available。唔知係咪要睇埋2017dse成績

有無人讀呢科或者其他EN，再駁上RN degree senior year?

讀完有無en牌？

en

有

依加仲有無得報

幾抵屌

今年nursing好似似無咁易入 咁多人waiting list

有錢多人收到話入左 唔洗waiting

Bachelor定HD先？

蕉吾蕉fd囝

我degree係睇dse成績 無寫分數
但hd就waiting list

兩者 一大堆waiting list 好多人In

dse conditional offer收緊幾多?

而家報HD 仲有冇位🤦🏻‍♂️

咁ching預咩分呀？

有無巴絲諗過.... touch wood 如果成績連hd都唔夠讀 有咩辦法讀返nursing.... 定retake？

我唔清楚 hd應該15up degree應該18up

唔敢諗 可能ou hd都讀唔到...

截左無得報啦

Have obtained Level 2 in five HKDSE subjects including Chinese Language, English Language and Mathematics (“222+22”) AND a minimum of 15 points in these three subjects plus any other two subjects in HKDSE. 呢個係hd嘅conditional offer 我係佢寄比我嘅email到照copy

conditional offer都15
比以往高

不如考慮轉行
你會唔會信一個讀書唔合格嘅醫生護士？

nursing en好似要中英數2先入到學

以往幾多？唉好驚15都唔夠

驚maths無2....